[屎膠]有無絲打可以自貼鼻屎上黎

好想睇下絲打既鼻屎係點既樣呀

唔啦 等陣班油頭毒撚又入黎
點解欣賞風景就得 欣賞其他絲既靚鼻屎就被人話阿

純藝術鑑賞用途

愈玩愈痴線

好想試下係咩味

係咪royal級先

真係有人po我屌

連登背景/名呢?

驚j錯